申請綠表一問

老母啱啱攞到公屋申請號碼"藍紙".

幾時可以轉綠表？

申請白卡啦

要到揀樓先轉得綠表定係唔洗